有冇人可以解釋下咩叫睇淡未做淡？？

又向淡吞噬

又睇淡未做淡

好亂呀我

cfu都有教啦

?

垃圾財演最鍾意彈出彈入講廢話

對財演講既野咁認真做乜

你當類似睇方太教煮餸, 睇av 咁上下

時間關係, 已經take profit

即係𥄫囡唔溝囡咁囉，唔通下下望都嗰靚女都走去溝咩

發左達仲教你發達咩？

向淡吞噬係陰陽燭名稱，前面仲有幾隻字－－－穿頭破腳

至於睇淡未做淡，係時機未到，中線淡，但短線仲會上。